熱時抄新聞點計，算唔算抄襲？_？

最鍾意蘋果日報、tvb新聞，cap圖就算，連記者都唔派出去

講到尾都係因為人地身份先屌
對人不對事

係其他報紙坐時光機去抄熱狗

唔係籌左錢搞新聞咩？

佢地咪一樣係backup佬
低賤到仲要成日backup D所謂仇家
成九日用自己話最憎ge蘋果日報
屎松博士選後不忘即刻話要打倒肥佬黎
宜家直接配幅圖就直接用人地陶傑 高慧然D文章
食屎啦
做人最緊要正直呀

請咁多記者，仲點夠啊大亨去旅遊坑共

由九月到依家，籌左咁耐，有冇一單新聞？人地傳真社就真係有獨家喎

你唔見唔等如無.

係咪要留言回覆先睇到